慟！猴遭鎖喉狗被灌藥物 恐怖實驗室爆虐行

德國漢堡近郊的LPT實驗室(Laboratory of Pharmacology and Toxicology)，近日被爆出涉嫌實驗過程虐待動物，慘忍行徑相當誇張，目前當局已展開調查。

綜合外媒報導，英國廢除活體解剖聯盟(Cruelty Free International)及SOKO動物福利組織合作，日前派人臥底前往LPT實驗室，豈料竟發現內部人員對貓、猴子、兔子及小獵犬進行毒理學測試。

臥底人員指出，他們不僅以金屬鐵架拘束猴子脖子，使其長期站立，且小獵犬被壓住喉嚨，插管灌入藥物後，相當痛苦且經常流血。甚至對貓咪每天注射多達13針。

LPT實驗室對這些動物被注射、進食或吸入實驗物質，以測量可能會發生的毒性作用，包括嘔吐、內部出血、發燒、器官衰竭甚至死亡等，不過，實驗過程並未提供任何止痛或劑麻醉藥。臥底人員透露，這些動物遭未經訓練的內部人員暴力對待，許多動物現在已出現強迫傾向，不斷轉圈、大吼大叫。

對此，當局已展開調查，德國農業部長基納斯特(Barbara Otte-Kinast)說，若狀況確認無誤，將會立即對實驗室開罰，並展開相關應對措施。

新屋領果個算唔算香港版實驗室？

人類萬歲

無呢d實驗 科技點會進步 點有咁多新藥俾你地玩

香園圍

其實係 但真係好殘忍 同埋可以人道少少 sedation咩都好

他們不僅以金屬鐵架拘束猴子脖子，使其長期站立。

靜脈擴張方便注射藥物

若有報應，黑警、林奠、習維尼下世一定要做呢啲實驗動物！

問題係佢地做緊咩實驗？個實驗有冇價值？個回報大唔大得過對動物嘅傷害？殘忍對待手法係唔係做果個實驗嘅唯一途徑？

係需要有動物實驗，重點係要under regulations

利申：researcher，做過動物實驗

自撚獅

屌佢老母
有冇人性架
搵中國人黎做曉唔曉呀

日本皇軍Feel

左膠國都咁恐怖
其他國家咪仲

黑太陽

所有人類既偉大發明都係呢個方法

金字塔、鐵路...